點解劉怡翔俾人換走？

好似無咩人關注咁

搵中共既人睇住d錢

睇錯左劉翔

運走啲錢就差唔多

咁老 退休好應該呀